港女街訪

0:05 第2條女啲語氣好撚閪

自己又唔識又要話條仔廢正臭雞

臭系港女

死八婆串柒柒

咁既質素都串過馬撚

我覺得佢係有精神病個啲
特別係 三級架點會睇架

串77

佢條仔咁到頂得順佢

我係女人都覺得佢好撚西

自己都唔識啦，仲咁撚多嗲。
仲要當街當行落條仔面

條女咁柒條仔要你算執到喇

學生妹 好清純 唔睇三級片

條女柒到

bitch到

第一條女正常好多